第四次爆發

屌佢老母，而家條街出面多撚左勁多大陸人，懷疑個濕鳩政府靜靜雞放寬左啲過關措施，相信好撚快再爆過